【再次home office及雲加萬歲】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXV

#StandWithOzil

雲加

無波睇的日子

想問西甲fifa邊度有得睇
Youtube有live?

毋忘721

好似話政府啲野係唔可以返屋企做

垃圾都pin

爺爺

係咪想pin 老婆清但pin 錯左牙

新胡椒球槍

愛足球愛雲加

以為pin爺爺條廢柴

愛我廠愛卡叔

唔戴口罩真係

阿狗ig 又j牛奶仔對諾域治個球

曾與兵工廠交戰 樸茅3人感染

【Now Sports】早前在英格蘭足總盃與阿仙奴對陣的樸茨茅夫，證實有3名球員感染新型冠狀病毒。

英甲球隊樸茨茅夫於周六證實，占士保頓、安迪簡儂及桑拉格特3名球員都在新型冠狀病毒呈陽性反應，他們如今都正遵從英國政府的指引，現正自我隔離。

樸茨茅夫於本月2日與阿仙奴在英足盃第5圈對陣，而阿仙奴領隊阿迪達在11日後確診新冠病毒，樸茨茅夫大軍職球員遂於本周一接受測試。桑拉格特透過社交網絡說：「謝謝大家的關心，我現在感覺良好，但正自我隔離以免讓病毒擴散，如有任何人在過去星期與我接觸，請為周遭人士留神。注意安全。」

該場第5圈比賽，阿仙奴憑中堅柏巴斯達普路斯及鋒將基迪亞各建一功，以2:0擊敗樸茅晉身8強。

圖片來源 : ©AFP

牙蘭

#AFC | The Arsenal 2020-21 away shirt will be predominantly 'cloud white', which is a very light grey that will be perceived as white on the pitch.

Maroon shorts and cloud white socks will round off the kit.

Via @Footy_Headlines

都係得愛爸b有公德心 最得民心

好波

狗唔會傳人

講得好

一年j幾次

下次用火箭炮

仲未飛

達蛇

愛蛇身體健康

米8 2皮5都要比人帽

唔多啦呢到好多手足十幾幻一個月

綠日子

喺屋企9up都日薪千千聲

我食老本靠老婆only冇能用的

可以唔洗做等人養，唔拘啦

一講護眼野專家即刻出現

咁你老婆一個月都可以抖到一星期ge

佢日日都返去睇鋪好勤力

你爽yy啦正苦工又然

黎M果幾日點接客牙

又屈成日屈我老婆對我不忠

刀要返工呀

為左養你先接客，當然唔係不忠啦

Guillem Balague on Santi Cazorla: “It’s interesting because I spoke to Santi not so long ago & he hasn’t renewed his contract with Villarreal, which finishes at the end of the season. Basically what may happen, he wants two more years playing. Two more years.”

技術完勝宜家陣中堆中場

回家吧

又話好返?

以前高貝利好似好易就入到波
btw 柏金真係好勁...=有身位有射術有心理質素既奧燒

重溫爺爺精彩時光

高貝利個草場好似細過酋長

元朗有個著阿仙奴波衫既兄弟被人拉左

個樣好痛苦

佢唔係督察果d咩

有冇人識呢個手足

toda

著拖囝波衫

仆街黑警隔硬拉走佢

仲係區議員

主席又fifa

Dybala

除咗妓好鐘意佢，點解會咁

下代球王

輸緊兩粒

用自己追和返

反CUP

藍c ccc尼....

牙朗都係兇多吉少

juventus球員係咪一早就隔離咗 無全隊training
C7一早走咗人?
so far 好似valencia 中得最應

我覺得佢一定自己check咗lo

讀中學時我星期五六日都成日去機鋪玩到1,2點先走
個陣我真係唔驚鬼同黑社會
但而家我就唔敢1,2點仲係街

阿迷呢兩年真係好苦

Unai Emery: “Ramsey decided to leave & he joined a big club. Aaron will be very important for Juventus, as he shares their ambition. I complimented him on his choice because he picked a club where he can win a great deal. It’s an interesting challenge for him.” [TuttoJuve]

死愛狗

屌你愛狗

Unai Emery: “Ramsey decided to leave & he joined a big club. Aaron will be very important for Juventus, as he shares their ambition. I complimented him on his choice because he picked a club where he can win a great deal. It’s an interesting challenge for him.” [TuttoJuve] #afc

Arsenal and Liverpool have been monitoring the Eintracht Frankfurt defender Evan Ndicka this season. [
@SkySportsNews
]

Ndicka, 20, has made 14 starts and one substitute appearance in the Bundesliga this season, more recently being deployed as a left-back.

It is also uncertain whether the UK transfer window will open as scheduled on June 18, with no definitive date for when the current domestic season will be resumed.

Exclusive: Premier League considers plan to resume games after June 1 and start 2020-21 season in August. [
@TeleFootball
]

Premier League is tentatively scheduling a plan which involves games starting after June 1, which would allow them to finish the season within the space of 6 weeks and begin the 2020-2021 campaign on August 8, heading off a financial catastrophe for clubs carrying huge wage bills

The games would be behind closed doors, which is by now a universally accepted proviso, and would need the government to sanction the presence of emergency crews within the ground.

'Thomas Partey will listen to offers this summer. The contract extension offer has been on the table for Thomas Partey for months but he is yet to sign it.' [
@diarioas
]

Atlético Madrid have offered to increase his salary and insert a €100 release clause. Thomas Partey currently has a €50m release clause.

Arsenal eye Odsonne Edouard transfer from Celtic as Mikel Arteta bids to strengthen

我諗係意大利中 唔關魯尼加事

列文玩洗手挑戰

丙朗咁注重衛生同健康，應該冇事嘅

soares 其實係唔係無得出啦

當年viviaino 幾勁

一般631完約 你覺得631之前有波踢咪未完

好似俾咗5M 借佢？
加埋人工
又丟錢落海

山東魯能外援費蘭尼確認感染武漢肺炎，成為中超聯賽中首位感染的球員。

費蘭尼於20日抵達濟南，21日核酸檢測呈陽性，感染武漢肺炎。據多方瞭解，費蘭尼是無症狀感染者。今日濟南市衛健委通報的外籍確診病例確為費蘭尼。目前費蘭尼已由120負壓救護車轉運至濟南市傳染病醫院隔離治療。

又話延長賽季

到底係喺歐洲奶嘢定喺鬼國奶嘢

又話0本地確診
外國人奶就報
中國人真係好低賤

阿記d 球員可能未驗咋
如果冇病徵感染就大鑊

無啦啦有人入嚟屌波台啲人輕視隻病毒，做乜鳩

藍斯會唔會有事？仲有CCC尼

但係咁耐都冇大病，中左都係輕微卦
慘在可能傳播開去啫

Where?

dybala 確診武肺個po
原來嚟嚟去去得一個人喺度嘈，條友仲推返上次odoi中招但快速康復個po出嚟

大家點睇我呢個家居健身既訓練表

跟住黎做做到一半已經無力灘左係度

你得番三條頭毛，就快突破限制器

沖熱水涼 30分鐘= =

沖到皮膚爛曬都似=..=

我來回慢行3分鐘已經頂唔順要休息

崎玉

費蘭尼似係係歐洲中

維拉利爾唔好咩,都叫中上遊
佢咁老,冇咩大球會會簽佢

6月有31號

831之後每個月都有31號

其實仲有貨賣 好似31歲咋嘛 返黎阿狗踢都得啦

31
時光倒流

岩岩睇Wiki 35了

係咩 記錯左 法比先係31

唔係27咩

本港武漢肺炎疫情擴大，繼昨日（21日）下午4時至午夜新增至少20宗初步確診後，今日個案持續增加。據悉，截至下午3時，本港一共新增60宗確診或初步確診個案。有傳有國際學校其中4教師確診或初步確診，4人曾打網球，其間無戴口罩，結果一同染疫。此外，一名未滿24個月大的嬰兒亦感染武漢肺炎，是本港第3名嬰兒中招。

打網球隔咁遠都中

打完坐埋吹水

汗都甘啦

下個禮拜又home office
開始睇鬼滅先

睇動畫得啦 漫畫畫得麻麻

我唔睇慢畫既
細個拎阿哥一本本黎睇就會

費蘭尼確診

幾時出劇場版

又破紀錄

呢隻狗嚟 扯人頭髮

想回家幫手護級 有歐洲賽都唔踢

大埔

有加時睇正

嘈緊乜？

同迷愛割席

賜b 單腳扔界外球
同埋過左補時
但畜力狗係度拖就抵啦

抵啦咁撚鍾意瞓地拖時間

傻閪畜力

一開直播就1:1

你做咗沖熱水涼同來回慢跑?沖咁耐熱水涼冇力灘起到都正常

林柱機 白雀 大陸辰

換走曬前鋒以為保得住

做到來回行已經腳軟

沖熱水涼？？？

咁誇張腎虧？難怪三條毛...

勞高

成龍俾得靚

勞goal

四歲三冠王 金槍六十!
四歲三冠王 金槍六十!
四歲三冠王 金槍六十!

邊間教會?

點解要沖熱水涼30分鐘

馬名黎
星期日筧腸會進入賭馬mode

球證賣老抽

印象中英超Moss好似都試過

發覺阿po好多賭徒

屌你老味鬼滅追到最新漫畫on99

有冇手足會入 metal build freedom

幾刺激如果拍成電影一氣呵成會幾好睇

Rich

火車篇電影化 之後玩返季番啦

羅東好似話買

羅東隻隻 MB 都買

正唔正係睇係唔係ufo做 可以參考一拳超人

rich

個二世祖太子爺 有好多隻MB

佢玩埋 metal structure

突發！理大副校近日就香港示威活動發表一篇學術文章

原來56k係理大副校

有冇人有玩ps4 隻龍珠 個code有咩用
冇咩特別諗住買隻2手算

呢啲好多dlc都可以買得返或者遊戲入面會有
所以無乜特別

老婆清有冇玩？？？

格古洛傳?
幾好玩

係ar 所以想問個code係包咩
定係code即係依家個dlc ???
諗住300 買隻2手玩算

The collar on this is nice, should this be the final design for the #arsenal home shirt for 20/21 #afc

整乜暗花

唔記得喇 我都係買數位版 一炮過down鬼記得 唔大影響

車胎痕咁

好撚樣衰

岩呀
死阿狗年年都比我車輾過

繼獌年枱布波衫後又一傑作

車狗

又真係幾似

我基back

費沙come la diu

嚴選近十年最靚主場

back to hell

皮子展露本性了

thank you chelsea

發覺淚b成日 jer me

今年黑哨唔計
一場打少個追和
都叫比車轆

Thank you arsenal

最靚係11 12同 12 14 今年果件都ok

10-11
11-12

今年邊度靚

jer得幾幽默

洗唔洗甘能搶口牙

皮子強勢回歸

干地嗰期爺爺私家雞

愛狗的錯

咪屈愛蛇教到禾b打車狗都入到兩球

愛

好鍾意12-14紅藍邊個件

佢咁撚醒，歐霸就一開波出禾b
win撚咗la
使鬼臨尾先出黎破蛋
仲賣走埋佢

第一年轉驃馬嗰件超緊身
我仲記得卡叔著到個肚腩show晒出來

做爺爺私家雞但有英超有乜所謂

Willian其實ok
好過mk
有阿冇嘅過人
但人工

前利華古遜體育總監Wolfgang Holzhauster稱” Kai Havertz 非常適合踢英超，由其是阿仙奴”。

鏡報 John Richardson：

阿仙奴、車路士、熱刺和曼聯都詢問了下賽季租借古天奴的可能性。 本賽季古天奴被巴塞租借至拜仁，截至目前僅打入兩球。 巴塞對古天奴標價為1億鎊，球員周薪24萬鎊，拜仁已決定不買斷。

天空體育頭條：

利物浦和阿仙奴正在密切關注法蘭克福中衛 Evan N'dicka （法國籍，20歲，192cm），該球員本賽季在德甲出場了15次，是歐洲足壇目前為數不多的高潛力左腳中衛之一。

第六件最型
鮮紅色中間又有hl

羅馬體育報：

羅馬非常希望買斷米希達恩，阿仙奴對亞美尼亞球王的標價為2300萬磅。

鏡報 Tom Hopkinson：

阿仙奴正考慮對些路迪22歲前鋒 Odsonne Edouard 下手，不論奧巴美羊夏天是否轉會離隊。 這位法國新星本賽季已為些路迪打入27球。

又中堅

太陽報：

英超宣布停擺後，阿里連續兩晚去夜店開Party。

呢件幾屈
又高技術又好
攻中 中中 前鋒都打得
不過預6-70m先買到

麥巴比非常適合踢英超，由其是阿仙奴

起碼過億啦呢個

9中堅陣不是夢

睇得出有心重建防線
不過係買黎拍Saliba定唔諗住用Saliba

三中堅味濃

有心但冇錢買即食

轉售Saliba返出去賺差價

Xhaka留鬚留到咁頹

囤貨炒中堅

好似Ultimate team D大戶咁買起哂D人再高價放返出去

有冇可能23M

差人就有口罩 市民都無口罩
我覺得呢個政府真係不知所謂

生果動新聞

爺爺都玩4閘陣啦

黎到我地可以叫佢kai 子

Ndicka
Dick子

標價呀嘛 同你去買電器一樣
轉季減價 9折
試用完回頭客 額外8折
試用訂金回贈 -2m
買完寫返好評review -1m

扣下扣下就15m 左右合理價錢

然後加20m 屌落c8度

主席fifa 原來入左8強

簽晒返黎再賣返出去

乜水

佢個b好得意

巴真係自己傻又當人傻買完唔識用仲想賣到一億出去

良好基因 父母都咁正

返猁啦可以攞英超

c8 話 good memory wo
一係留鍠一係阿狗無錢買

尋晚反cup

唉屌，難得有個唔錯嘅中場都係無錢買食屎啦

買到個時就唔同講法

白石惠同山陽ching可唔可以燈到簽到

30m就考慮下啦

世事因果有序阿狗窮係因，買唔到係果

唔係我一己之力做到嘅事

你試下先，可能皇馬肯平放/我地貴賣到人之後有錢呢

人工都唔夠蝕

好撚多無入
唔迷紅迷藍迷鐵甲萬能

Who fancies a challenge?

Pick your all-time favourite Arsenal XI
Only one player allowed from each country
E.g. You can't pick 𝗯𝗼𝘁𝗵 Henry and Vieira

The formation's completely up to you!

3... 2... 1... GO!

不了

Freedom
你估要幾錢到先入到

仲買中堅

開咗訂未

我先
Lehmann
Lauren Campbell Toure Tierney
Ljungberg Gilberto Carzola Rosicky
Bergkamp Henry

用沙卡同佢換

通販上日網訂就有
其他都係炒價多
而家好少訂買現算
見到toda隻2號機

列文
羅倫 亞當斯 托尼 cole
龍蛇 施華 cesc 路斯基
柏金 享利

唔得添，兩個英格蘭

現通常炒價
羅東有錢到
fb 見人放舊版了

Seaman
Sagna Campbell Adams Cole
Ljungberg Vieira Cesc Pires
Bergkamp Henry

Sub: Kanu RVP Martinelli Keown Carzola Rosicky Gilberto Toure Lehmann

艾蒙尼亞
贊仔 豬達 敵助奴 山度士

-,- 次次都jer 9我隻2號機 DLLM

Sheffield Utd vs Arsenal: FIFA20 Emirates FA Cup quarter-final
?

有冇圖 唔記得了

HT 0-3 (Ozil, Laca x2)

邊個打緊？？

自動play
星期六兩場
李城1-0轟
紐1-3鏝

GK: Leno(DE)
DF: Eboue(IV), Campbell(EN), Vermaelen(BE), Kolasinac(BO)
MF: Rosicky(CE), Cesc(ES), G.Silva(BR), Hleb(BY)
FW: Bergkamp(DU), Henry(FR)

自動play有咩好睇

阿聯酋全線停飛
連油王都頂唔順

不過整返個阿仙奴2000年代打後最廢正選陣容
Almunia
Jenkinson Silvestre Squillaci Gibbs
AMN Xhaka Denilson Gervinho
Chamakh Bendtner

等睇共慘黨拯救世界

點計Willock都廢過牙叔啦

牙叔早排長期正選

洛克人連輪換正選都未係

玩抖音

埃及廢過渣卡啦
條𨶙樣橫傳都可以傳失

#AFC | More pictures of Arsenal Adidas 2020/21 clothing have leaked. I assume this will be training/pre-match wear.

They're really going to empty my wallet again...damn.

Via OFOBALL on Instagram.

emirates印到咁高

冇波睇咪睇呢啲先

自動波咁撚過癮

有時上youtube睇返highlights 都俾人fake
Click入去係FIFA

上次仲有手足笑鳩我提議人睇電腦對打
問我係咪迷愛

講緊邊集 ? 呢排睇緊 オードリー d番組

而家live緊牙

中間個幾隻改做Arsenal play better就差唔多

你堀喊緊

兩大廢鋒

我平時唔睇直播 通常去左日本先睇live

查馬克係廢鋒呢個事實基本上係99%阿迷都認同
連班鬼佬都唔撐

呢集好撚悶 係你堀好笑啲

其實另一廢鋒好難揀，老實講冇乜邊d好似查狗咁上下

早期阿狗擔到大旗嘅前鋒個個掂
查狗 N賓呢啲喺後備多

所以先有 「但阿狗就是想不通 揮灑千金的作用 靠個中鋒 已經夠用 歐洲賽季季都中」

渣卡咪又係横傳傳失

人地作完首歌就拎r歐

咪玩
上季有場埃及加爆狗加贊錯
閪撚到仆街半場都過唔到

上季條愛狗教睇咗幾場only

咪季尾爭4戰其中一場囉愛狗主場留力

謝菲斯廢過查馬克啦

a.Santos癈過Gibbs啦

Gibbs做戰術性球員係幾好
換入嚟打左翼

當年對車5-2果場靠佢追平

gibbs 打west borm 救左個歐聯位返黎
雲加驚到攬住pat rice

好難連一場好表現都無嘅

神丹都有幾場好波

贊狗有冇

雖然好lag
不過都記得咩事

仲靚過雲狗對查爾頓球窩利

我諗整矇多十倍都知咩事

西甲 fifa 7:2

賀迪廢撚過贊狗喇

左閘一定係查奧爾

There are realistic chances that David Alaba will leave Bayern this summer. [@cfbayern]

BREAKING: Chancellor Angela Merkel to quarantine after meeting doctor who tested positive for coronavirus.

More to follow:

好想stay at home for 醫護

冇人返工？

迷愛手足早晨

屌咁撚嚴重都要返工 公司無人性

生產力

星期一食撚屎

手足們記得保重身體

星期一比狗屌

返工本身就違反人性

屌你老味

又要上班

機場醫生中左 封關未

記得佢比杜奧巴撞飛

同事有幾聲咳
好驚

Rap ...

電訊報：

在全隊居家隔離十四天后，阿仙奴的醫療團隊正諮詢英超聯盟內部的各醫務專家以確認目前是否可以恢復訓練。

起身煮早餐

迷愛手足咁他調

跟隊記者 James Benge :

這是我認為阿仙奴夏窗“必須”售出套現的球員：

1）梅斯塔菲 : 雖然相比Papa，阿迪達更喜歡用梅斯塔菲，但27歲的梅斯塔菲是更好的套現籌碼，即使在他最低谷的時候，也不乏像 摩納哥這樣的球隊對他感興趣，這個夏天是出售的最佳時機；

2）馬夫：阿仙奴不缺潛力後衛，隨著馬夫在德乙表現出了良好的狀態，夏天是出售的好時機；

3）高拿仙歷：26歲，合同還剩兩年。 一個殘酷的事實是，坦克雖然有了進步，但從來沒有完全達到過人們對他的期望值。 阿迪達在冬窗對 Kurzawa 的興趣說明了很多問題；

4）艾蘭尼：艾蘭尼在比錫迪斯的表現讓人印象深刻，他的水平從來沒有這麼高過，阿仙奴應該將此視作溢價出售的好時機；

5）米希達恩：出售他，下賽季阿仙奴可以騰出1000萬鎊的工資額度；

6）奧斯爾：出售他，下賽季阿仙奴可以騰出1820萬鎊的工資額度。

今日要返工

papa 今年都完約?

跌咁少，有排先到0

迷愛的人有福了

竟然冇Jeffers

迷愛又贏

squillaci 原本係法國國腳
去咗阿記之後，垃圾都不如

似乎好多人都要返工
不過我唔就算唔使返工，都要做功課

有期阿狗 勁多國家隊隊長 跟住全部收哂皮

講真用zoom上堂之後個人仲認真過以前

純粹講清瘀血，第一個應該係AMN 走唔甩
Arteta 用到papa 打右閘都唔肯用佢

態度問題
青年軍出身都係咁真係冇得救

禾又要返工又要做功課
返足六日唔撚2

22歲
態度西到好似32歲咁

真心淨係講球場上d 肢體語言，以為同ozil 同一個檔次

之後番左法甲拎過一週最佳11人

迷愛手足同愛蛇一樣唔使做

迷雲就要做到死

唉

仲有無俾老細屌牙

個姿勢好意淫

好想幫佢推喼

迷愛早晨！

能者多勞呀

將勤補拙咋
我地迷愛唔使點做都可以達到相同效果

爺爺用廿年先做到既野
愛蛇一陣就做到

愛蛇教一季就入到歐霸決賽
雲加教咁耐都未入過

愛蛇勁撚到

爺爺教足22年先光榮引退
愛狗兩季都冇就比人炒
又真係唔洗點做嘅

愛蛇急流勇退

原來牙堀5月出寫真終於俾toda 等到

諗諗下應該幾多人可以放

迷堀會戰勝歸來

有有迷愛手足 list ？
想整合完等poba 放po頭表揚

笑師兄
大陸子

完

小貓三四隻都稱唔上

扑街，搞到冇人敢出聲

反社會人格人士 list

下有好多喎數唔哂

例如?

弱智唔洗大大聲講比人聽嘅

D ceballos
蔣嘉琦
傷心禾托柒
tz40
我
大6子
記得再加

唔差

太早期
同埋嗰時癈都無咁大影響

ozil啲身體語言真係好閪
明明佢唔懶但係就成日俾人印象係好懶

狗黎 唔係貓

大家應承我
唔好再出街

除左返工

迷愛大軍

咁撚柒 邊敢認迷愛呀

笑撚死

買餸買飯都要出街

迷雲Gang???

清小心比迷雲咬

竟然冇老野

都係嘅
呢隊除咗Almunia
應該冇踢過highbury

班迷雲輕度感染廢炎

第一個咬撚死你

返開庇護工場，俾人歧視開嘅人
咪會覺得迷愛咁柒都ok

反雲

無雲加=無認受性
唔使理

歐霸之鬼愛蛇都冇
話晒21世紀攞最多歐霸嘅男人

清傻能咗？

無愛蛇=唔洗睇

2020 MIKEL ARTETA

笑師兄gang gang

新弱智聯盟

上次發現左手足係隱性迷愛

想要返22場不敗既J圖

呢個世界得顯性迷愛同隱性迷愛2類人

highbury嗰期班正選個個位都係全世界top5

羅倫有咩

樓上個迷愛list同迷雲list都有啲似

點解當年新球場唔用返屈機size想整多d位姐
雖然觀眾一定屌鬼

屈鳩人迷愛都有 弱智唔等於迷愛

中國堆戰狼外交官好癲

佢地成日小學雞撩交打咁款，挑戰人地底線，如果有國家忍唔住要打柒佢，佢實又扮慘

做咩?

錯誤理解美國同意大利專家嘅英文同意大利文
然後就利用佢哋嘅誤解推落文宣機器
話武漢肺炎係源自美國同意大利

你反雲

依家係搵外交官官方去9up
唔似以前淨係搵官媒9up，好摟打

反雲+弱智
可以分析到佢既隱藏人格係迷愛

利申：睇左兩季mind hunter

迷愛已成多數派

班國民弱智點講都信㗎啦

林奠一陣出黎9up
又有得J佢西面

J到咁偏

出面好多唔同嘅風吹緊

痴撚線

見到迷愛就知 CLS

唔信佢會大動作
估都係勸喻

講吹風一定係01最準
泄密就係蘋果

勸喻都要開記者會講

迷愛手足個個都與眾不同

講中國已經抗疫成功，豁免跨境工作人士無須隔離

咁01有咩風聲 777會出黎講咩9

林正財今朝出嚟放咗風

又可以call g振興深圳經濟

會唔會禁晚市禁返工

趁冇人敢遊行，即刻用緊急法立23條

禁晚市但冇資助一樣比人屌到仆街

禁放工，全日留係公司

講真如果禁出門係咪真係會有人訓公司

南華早報準d

香港足總暫停比賽三星期

近期突然好準
唔知係咪搵到新source

咪撚影衰迷愛啦

迷愛係咁上下啦 扮咩

不割席

都無邊個係正常

終於封關

支那狗仲係經關口可以落嚟

永遠都要政治正確

真係頂條八婆唔撚順
一開波就話自己反應迅速

講完唔笑先好嘢

一月幾二月個時蕭生已經講封關封淨香港居民咪得..佢依家先講，仲好意思話自己反應快，屌佢老鼠知唔知醜架

依家都冇封中國人

食肆酒吧暫停賣酒

禁酒令

老蘭應該好似英國咁一大班人趁立法前落去蒲番夠本

關酒撚事咩

禁酒唔禁食有撚用

擺明係政府直接放抖俾佢哋啦

自己做嘢做得慢就話疫情變化快

咁都算成功抗疫
台灣：你當我死架

想禁酒吧

比我想像做多左野，諗住連酒吧都係勸佢地自行諗辦法

所有酒牌既食店都禁

酒吧唔賣酒係咪真係冇人去先

另外酒樓飲宴其實都好大問題，但只係同酒樓傾，即係冇撚用，傾得嚟都唔知多咗幾多單群組感染啦

進一步減少社交接觸。
- 8600家領有酒牌的食肆、酒吧及會社禁止售賣酒精飲品。
- 自發減少婚宴等聚會，自發無效將立法規管。
- 除於私人遊樂場土地的會所，停止開放體育康樂設施、更衣室、兒童設施等。

好on9 仲靠自發性

唔係冇問題

係預左佢唔敢做野，唔敢得罪生意佬

幾時先算自發無效
屌 其實咪又係冇撚用 到時肯立法嘅時候已經太遲
點解冇人諗吓學歐洲用短時間嘅陣痛去換一個快嘅solution

撥錢比黑警就爽手
其他嘢就一味話傾

對住市民就用權力扮惡 對住班生意佬就龜縮
追求政治正確嘅話 學支那封城咪得

根本最想香港攬炒個個就係佢
永遠做野剩係做一半 有撚用

反應仲要慢十拍

LKF間7仔嚟緊應該淨賣酒都夠賺

MF

平時已經賣到手軟

過黎同覓膠爭飯食？

迷愛愈戰愈強

呢種激昂

屌你老母型撚到

政府禁，叫酒樓退返啲擺酒訂比新人好過啦，人地訂都蝕埋

DLLM喺度扮喊

終於唔比轉機？？

喊乜撚

愛美麗是無辜的

啲迷愛上晒水

林鄭月娥宣佈進一步防疫措施。

1⃣進一步防止輸入個案。
星期三（25日）凌晨起，維期14日：
- 非香港居民（除中国外）禁止入境；堅持唔禁病毒來源
- 經中国、澳門、台灣入境的非香港居民，如14日內曾到訪海外國家，亦不許入境；
- 香港國際機場將停止所有轉機服務；
- 從台灣、澳門入境者（包括香港居民），須接受強制家居檢疫14日。（自發）

2⃣進一步檢測無病徵病人。
來自英國、歐洲國家及美國之入境人士，規定每人接受病毒測試，將獲派樣本瓶供自行採集深喉唾液樣用，翌日交回衛生署。（自發）

3⃣加強打擊違反家居檢疫令人士。
- 成立舉報熱線。（自發）

4⃣進一步減少社交接觸。
- 8600家領有酒牌的食肆、酒吧及會社禁止售賣酒精飲品。
- 自發減少婚宴等聚會，自發無效將立法規管。（自發）
- 除於私人遊樂場土地的會所，停止開放體育康樂設施、更衣室、兒童設施等。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

到底呢個政府有咩用

原來個個都隱性迷愛

反愛list
1.薩摩耶

多數派係咁

迷愛是沉默的大多數

8600家領有酒牌的食肆、酒吧及會社禁止售賣酒精飲品。

我地阿po某d手足冇酒都互含la, 有咩用

愛蛇其實係無辜
唔反都唔迷
但反雲一定係弱智

Women’s team also told to stay at home. Arsenal continuing to monitor what’s going on and following government guidelines. Player & staff safety obviously No.1 priority. Arteta now fit and healthy, would have been able to take training as normal if players had returned this week.@charles_watts

又要開始home office

矛得wfh

照番工

Ger佬好冤枉

好掛住阿狗啲西波

屌你老味！

達蛇好返未？有冇其他球員確診？

聽日都要返

迷愛比人迫害

你地工場冇性= =

撻愛蛇個朵就掂啦洗乜返工

一撻愛蛇個名比人炒左

有無人鍾意左帶口罩聞自己d口水味

記得lam 濕個口罩慢慢聞

手足邊間工場
敢恰我地迷愛手足

我都想 但咁會濕左無效架

告到佢扑街啦

失業先需要迷愛

早幾日好返喇

掃左好多jolly sandy

咁好酒量

違反隔離令首名被告今提堂須還柙 被告名：成見恭介

邊位迷愛手足

屋企好多紅酒，fat fat 了

大6子

無份

口罩都係出街先用
酒就唔同喇 可以留喺屋企飲 又係新財路

格魯吉亞紅酒

之前掃左一堆70%酒精有排飲今次你地慢慢掃啦

70%
唔怪得u 光頭

有酒有西屌

飲得多 小心身體牙

試過好多格魯吉亞
除左個樽夠gag真係無野好

有冇用黎搽頭皮，可以助長頭髮生長

上次飲左樽100ml 都無碎
只不過之後胃痛入左醫院

我朋友試過買烈酒黎搽唔work都市傳說

溝d 精試下

食緊飯真係咪入阿post

我都掃左幾箱Ricqlès
原來有成80度

胃痛係食無定時啫

食飯仲玩電話，抵啦

阿仙奴取消周二復操

【Now Sports】為了對抗疫情，英超球會阿仙奴決定取消在周二恢復操練，並要求球員留在家中，避免出門不幸染病。

原本阿仙奴在領隊阿迪達（Mikel Arteta）確診的14日後重新投入操練，但有鑑於英國的新型冠狀病毒疫情仍然嚴峻，球會認為要求球員在此等環境下投入操練是個「不恰當與不負責任的要求」，因此決定取消於周二開操。

阿仙奴在官方聲明中指出：「在這個情況下，要求球員仍然回到訓練場中是一個不恰當與不負責任的要求，因此球會希望一隊球員、女子隊球員以及青年球員能夠好好留在家中，性命要緊。」

阿迪達是首個確診的英超領隊，早前已公開表示康復，而兵工廠也指其健康狀況大為好轉。至於英超將繼續暫停至4月30日，並在4月3日召開下次關於疫情的會議。

圖片來源 : ©AFP

d球員會唔會驚咗達狗

會 解散

有冇人睇咗netflix套english game講踢波

病好有抗體反而最安全喎 埋去打茄輪都得

18xx年英國足球，係幾得意

good see ma???

廢囉....

迷堀抵啦

yoda>>>toda

我覺得係幾好睇
鐘意足球嘅其實應該都會鍾意

新特蘭就出第二季

netflix幾時拍返套爺爺傳

迷堀迷愛都係注定做魯蛇 回頭是岸

Mikel Arteta: ‘I'm very well now. I feel that I have recovered. It took me three or four days to start feeling much better & with more energy, to leave the symptoms behind & now, the truth is that I feel very well’.

strong

2020仲迷堀 梗係迷喜迷聖迷柴啦

屌你老母啦希比
我唔想再見到有阿狗or前阿狗中招

天佑禾達

2020興玩復古迷雲已經戰勝歸來

重大公佈！中文媒體推出藝能雜誌《NIPPON POP COLLECTION 08 乃木坂46特別號》

第一句先說重點，這是免費的雜誌，香港與台灣也能拿到！

在紙媒體持續低迷的情況下，友好媒體ATC Taiwan在堅信實體書定必有所意義，因而推出了中文日本藝能雜誌，並持續以免費形式派發。經過不斷的努力與改進，在長時間的堅持下，現在終於在官方的授權下推出雜誌的乃木坂特別號。除了有很多他們拍的相片外，還有2020年台北公演專訪及演唱會照片精華的10頁篇幅。

實體預計上架時間為：3月26日

香港讀者領取地點：SKY MUSIC (旺角彌敦道582-592號信和中心M/F ,M14-M15)，索取者每人國際運費及店家手續費 5 元港幣。 (因為是由台灣運來的，敬請注意) (大家出門請注意安全)

應該好快無哂

要嘥一個口罩出旺角攞

樓上班純乃狗 又搞到ap24
傾女唔貼圖 CLS

無限qe

左上條女

得ol 同牙喜ok

小心音推入嚟又jer你

AS Roma have opened talks with Arsenal over Henrikh Mkhitaryan. They have submitted an opening bid of €17m including bonuses. [@CorSport]

做乜學迷基講嘢

17m 即屌啦

咩奶木板 有病

迷雲係弱鳩智架啦🤷🏻‍♂️

反雲中武漢肺炎死啦

唔連bonus收到10m已經要還神

Arsenal manager Mikel Arteta is considering letting as many as five senior players leave this summer in order to fun an overhaul of his squad, according to football.london.

The report claims that the Gunners will look to cash in on on-loan midfield duo Mohamed Elneny and Henrikh Mkhitaryan as well as defenders Sead Kolasinac, Sokratis Papastathopoulos and Shkodran Mustafi.

世梅回勇都要躝

隊波太多計時炸彈

起碼收返15M pound la
10M 咩都買唔到

巴丁

17m 買多2個巴丁

補多幾m買夠三個

好過奶廁板先

人地仲要買英格蘭第1中堅,仲有冇錢牙

炸彈王沙卡

AP24

Ho ball

3S黨快躝

又針

出埋無限qe 都針，今次真係panic selling

James Benge 確認 :

阿仙奴已多次現場考察 Odsonne Edouard。 補充一項數據，Edouard 此前代表法國U21出場6次，射入11球😱。

又係黑鳩

諗起sanogo

［多圖］入境淫娃 自己睇

一入去以為有閃卡
點知成堆wtsapp圖

依家係咪諗住前面全黑，後面全白

米8子

帽事ge

橙

論學位論外表總是缺陷

Arsenal quintet Arteta wants to sell in summer to net £120m

勁

每日一拜

迷雲黨每日崇拜

羅馬體育報：

羅馬已經與阿仙奴就米希達恩（合同剩一年）的轉會展開談判，羅馬的初始報價是1500萬歐+200萬浮動，阿仙奴要價為2400萬歐。 羅馬方面能承受的最高價格是2000萬歐，這與阿仙奴的要求仍會有距離，但三方都有意願達成交易。

愛蛇

又沒工返

上柱香先\|/

120m 買邊個？
定放銀行收息？

英國宵禁

炒股

英國佬一早開左槍

即放

有價好賣

20m都deal

我地香港遲早又跟

睇番wiki先知佢改咗好多

MK賣到20M 即屌啦
以前10M都偷笑

毒撚或成最終贏家

佢係意甲搵到第二春

仲要得番一年約
20m算係咁

17m 都屌啦，20m 當賺左了

世一前鋒都係賣得25m，依家mk賣到20m，達蛇又然

其實世梅宜家回勇又有翻價可以賣先最好
最怕佢遲下變翻炸彈又無人肯要

食住上賣賣走埋xhaka啦

仲差件埃及仔無人問津

國際奧委會資深成員：東京奧運會已決定延期一年舉辦

一早就要

戴住手帶第2天，陰

躝啦 隔住個mon都feel到有毒

綠日子肯定係偷出街既仆街

我本身都中左招再好返，驚喵

有冇人影左佢相放上連登

埃及仔土超買喎好似

快啦

咁都有人要咁最難賣應該係臭燒

我燒淨係可以免費走去土超
佢算唔算叻準

原來CHILL撚爆既24歲男隔離期間食車仔麵係牙迷黎

吹呀

Long time no see everybody

食車仔麵呢個好似係藍絲嚟？仲要起英國讀野雞之中嘅野雞

咁都俾記者影到我

你油黑側面扮有頭髮?

原來阿迷都係啲反社會 弱智 播毒狗

sor

見到咁多迷愛就知啦

日本仔 又要奶共填數了

迷愛不是罪

雲加條廢老唔戴口罩出街播毒你唔講？

阿迪達談中招：3至4日先好轉

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達是英超首位確診新型冠狀病毒的知名人物，自言現在已痊癒。

阿迪達（Mikel Arteta）染病後，間接令英超及其他英格蘭足球賽事暫停，「我現在非常好，感覺已經痊癒了。感染後3至4天，我才感到情況有好轉，回復力量，以及不再出現任何病徵。現在，我真的很好。」

阿迪達透露是帶領阿仙奴在歐霸盃出戰奧林比亞高斯後感到不適，後者班主馬連基斯在阿迪達確診前已感染了新型冠狀病毒：「所有事發生得很快。我們跟奧軍很多球員都有接觸，而且之後要鬥曼城，所以不能夠隱瞞。」

阿迪達將會回歸工作崗，由於英超正停擺，或許暫時會專心來季組軍。盛傳他已經決定放棄5名一隊成員，分別是後衛梅斯達菲、柏巴斯達普路斯、高拿舒亞、翼鋒米希達恩、防中艾拿利。

圖片來源 : ©AFP

papa 世梅兩名核心球員都放

弱智梗係唔係罪

啲衛生部門叫人唔好戴

yes佢地都唔想

條廢老藍絲聽林鄭講咋

條柒婆而家咪又係戴

Fàbregas on rejoining Arsenal: "Arsenal will have the first option and I cannot speak to any other club for one week until Arsenal make the decision if they want it or not. Arsenal were my first option. In my mind I'm telling everyone I'm going to Arsenal."

上次想rejoin但爺爺話已有Ozil

當雲加係佢隻狗咩，話返黎就返黎

睇F1啦去垃圾

30k 周薪即deal

而家佢仲跑唔跑得郁呀

達sir咁就話好返係真唔係呀
球壇確診果班個個三五日都冇就走返出嚟話自己痊愈 好似普通感冒咁

點都好過細爆

可能個人仲帶緊毒
香港要驗幾次都negative先出得院

達狗副偈又幾掂

好撚爆

有人講過隻病好似愛g
中左就無得徹底痊愈
抵抗力差會復發
咁球壇個班chur到個身咁盡
快好返都唔奇
達蛇仲要咁撚弗

大隻到

想幫佢含

想奶佢兩粒的

係cctai 唯恐天下不亂，一定要肺花，傷殘，智力影響埋，最好行唔到先叫中左肺炎

你未中都齊哂

你未中武肺都已經中左2樣

邊2樣

我懷疑自己中左1月帶完武漢vip團之後都發燒喉嚨痛左幾日，之後就冇事

車仔嗰個第二日已經話自己冇事復操

帶毒都可以無病徵

我都記得
踩單車

好悶，anyone 9 up?

想傾波

下年先有得傾了

冇得傾男人嘅波
都可以傾女人嘅波嘅

有矛AV 推介

@迷基
成人台個相澤po正到

[img]圖片網址[/img]

知佢死左男朋友就j唔落佢了

結左婚 仲打j

返咗黎？？

條友打晒劇情果個po???

其實我都想知
有啲又話中咗之後好痛苦
有啲就話中咗醫返都做唔到運動員

但有啲又話已經冇晒事正常返

都唔知係咪真，叫條女去拍av 仆街黎

睇情況掛，同埋病毒變咗種，可能傳染能力高咗但死亡率低咗

相澤南？

好眼訓

相澤南不嬲都正

睇完佢既經歷就j唔落

係丫

唉
個南係一個有情有義既女人

應該係下咗海之後先做佢條女
真係咁仆街嘅話 相澤就唔會對佢咁好啦

以後唔j 佢了

好難講 沉左船就好多野都用唔到理性去解釋

好人嚟，自己覺得啲英文講得唔夠好就係到咸

今日開始戒J 佢了

咁慘情

媽咪麵單嘢笑死
個po真係唔見咗

岩岩先睇左個post 原來香港出世

牛郎呃d女下海養自己

我都有睇希望佢唔會比人拉

支持港女

我英文差有時同鬼佬傾計
我都想喊呀

成班文員仔 沉哂個 AV女優船

好癲
以為吉澤明步咁貼下gif講下劇情算

咩事

扑街

係我過幾日走希望走到

返到澳洲比白人打到豬頭同夫目前犯

屎忽痕返黎幾日又走

條友全職播毒，環遊世界播毒

租樓比人有d狀況出左要返黎搞搞
加上有野拎返黎比四大長老

我一早好返

Arsenal boss Mikel Arteta will revamp his squad this summer and at least five players will be axed to fund new arrivals, claims a report.

Spanish boss Arteta is facing a huge summer at The Emirates and will have to generate funds for transfers with Arsenal’s place in Europe next season in jeopardy.

ADVERTISING

Football.London reports that five Arsenal players look likely to be offloaded at the end of the season with Arteta possibly earning around £120million to put into his transfer coffers.

The report claims Shkodran Mustafi, who was close to leaving the club in January, seems likely to move on this summer. Arteta did decide to keep the German until the end of the season, but with William Saliba set to return from his loan spell at Saint-Etienne next term, the 27-year-old centre-back could be sold.

ADVERTISING

Mustafi could command a fee of around £13.5million, according to his valuation on TransferMarkt, while fellow defender Sokratis Papastathopoulos is also a potential candidate to be moved on, given his age.

Arteta is likely to try and turn Pablo Mari’s loan deal into a permanent one, which could leave the Greece international, who turns 32 in June, out in the cold. At the start of the month Sokratis warned he would not “sit on his contract” if he was unhappy.

ADVERTISING

“I have one more year here but me, I never sit on my contract,” said Sokratis, who is valued at £16.2million.

“I don’t care. If I’m not happy, I don’t play enough or the coach doesn’t like me, I don’t care about the contract.”

Sead Kolasinac (market value £18m) is another defender who could leave in the summer with his high wages a consideration for Arteta, who will hope to have Kieran Tierney fit next term, as well as rising star Bukayo Saka.

Two of Arsenal’s loan players Mohamed Elneny (£5.67m) and Henrikh Mkhitaryan (£22.5m) are both prime candidates for summer sales with the respective loan clubs Besiktas and Roma potential buyers.

The big decision for Arsenal this summer though will be the future of Pierre-Emerick Aubameyang, whose contract expires in 2021.

Head of football Raul Sanllehi has said that key players will not be allowed to leave the club for free, so the Gunners could be forced to sell their top-scorer this summer if a new deal is not agreed.

bandai free shipping

如果香港警察同美軍海豹部隊係香港打巷戰，邊個會贏？

笑撚到我痴線

m記冇堂食
淚b夜晚可以瞓邊

佢輸錢輸到傻咗，有人問佢轉數快ac，跟住佢真係post咗出嚟，之後真係有人入咗錢依家比人知道佢英文名，又話佢非法集資

原來係咁
睇人仆街最開心

問我做乜

仲食m記⋯⋯

m記畀狗食
自己煮仲好啦
我呢幾日都係買餸返屋企自己煮飯畀自己食

因為你夜晚瞓開m記

咁樣叫非法集資既咩咁之前連登有人開post 話俾人趕出家門 有人俾錢佢租酒店又叫非法集資？

有面神無窮人

因為佢以家係集資操控股市請食飯個啲無得比

財經台燈神終於柒咗一鑊

呢個POST係唔係呢度D手足開

玩野咪鳩報狗
仲要爆埋名
我理解係咁

好多個月冇去m記

快撚啲拉鳩佢非法集資+造市

依家有時間慢慢煮 而且我自己煮野好食過好多餐廳

就黎4月1號

可唔可以煮埋給迷愛手足？

淚b幾大？？

2X

疑似有隔離人士去咗佐敦壽司郎

sor 唔係社福機構

自己人
咁應該有HKID?

好似細細個就返日本 應該冇申請

下季作客波衫抄0708果件

手足煮野食似 京子？

迷基有冇天橋底訓開 介紹我
懷疑好快失業訓街

香港出世 跟住去咗美國住咗7年半先返日本

班自私撚係播速毒就死去藍店啦

溝啲大6 ta食軟飯咪得

有無手足有玩r6 pc
見佢devils個discord好撚多toxic友咁
想搵第個群玩

不了 好多fd食過都話好 除咗唔識煮魚 大部分常見菜式都識

冇丫，我都霸唔到，你去山陽狗屋企瞓
有錢son黎屋企好大

想做佢隻狗陪太子遊日

玩野 2頭又係2x又尾又係2x

中

一齊隔離

流料嚟
手錶當手帶

官宣：東京奧運延期

有錢女黎？

有排都去唔到了

原來 淚狗 同我差唔多大...
排係羅演 OG 之後

聲稱係富裕家庭出身
住外國係因為佢老豆要出國做嘢

有錢女都要做雞 真係真愛

廿中真係好撚迷惘
錢又冇 好工又冇 將來又冇

係

社會既錯； 香港90後= 賤種

咪尾
迷普先係有錢son 手揸幾層樓
me只係窮L

都唔知真唔真
睇一劍浣春秋講到真一樣
因為咁先win到天使萌攞女優獎

唔緊要屋企有就得

喺香港 後生就係原罪

本來諗住移民 依家咁亂唔知走唔走了

有d av界youtuber都話佢係大小姐黎本來
第一條仔係ファミレス定cafe打工識

佢拎筆錢去投資就係(我估

佢呢排好似冇出新片

移去邊

agger...

agger 唔打算cow囡 痴住屋企間公屋住到死了

Happy 19th birthday, William Saliba! 🎈🍰

我間唔中玩下，好廢銀牌水平

打算做地盤狗日日同地盤佬傾叫雞算俾人炒就攞綜援做藍屍

米八你果份算唔差啦

屌 心聲

返工好難COW女

有冇人年尾會買ps5
同埋下年4月終於都出gta 6

第一水機 肯定有bug 等下先

又話牙侵一日做總統就唔整gta6

真，身同感受睇好想喊

我都未打過rank
隻驚真係好吸引
可惜幹員設計都開始技窮

咪又係果啲熱門移民國家 做乜問到好似相睇咁

ps既第一水好似伏機黎

不過我覺得
就算今年年尾出咗ps5
ps4應該都仲會係主流
至少未來一至兩年都會係

good old days

可能rockstar覺得trump今年會輸

ps5 個向下兼容唔知係實體碟定dl

了解吓你丫麻
成日jer鳩me

應該都係數位嗰啲先至可以兼容㗎喇
ps4碟應該入唔到ps5機

+1
羨慕米8

u data scientist唔會乞食

你社署

死神嘅第一次降臨

我唔係你認錯人了

原來 你好似未grad?

[寫真JJ] Young Magazine ヤングマガジン 2018 #48 今田美桜 関根優那 出口亜梨沙

今田美桜正到

以前條中場

Gta6

今日愛回家高質到

有無乃狗會睇映像研牙

右邊d女都幾正

錯po

share 個post 出黎俾大家評下啦

自私睇爛春袋

wilshere ramsey fabregas nasri

陸沉了日本 delay confirmed

點解阿po入面咁多乃狗係度
係咪個個廿中仔都鐘意J班乃g
我記得廿中果時J緊kara個屎忽舞

好睇？翻煲完四月是你的謊言之後睇

0防守力

法比狗話除左美斯 最高天份係太子藍斯兩個

好似4月頭先做 見有飛鳥 美月 美波

我老婆冇做野幾年都頂唔順要出山搵野撈

鐘意日本妹是人之常情

日本妹世二
港女世一

以前中學個牙蛇都j少時
話佢地條腿好能正式

人要搵野打發時間我閒時先幫手係網絡提醒社區人士

教畜黎 教壞學生

少時我又麻麻
果時好鐘意t-ara
腳黎講港女依家熱咗條腳就好多腳裙

不過我好唔鍾意法比
做二五仔

non sugar free e ger non sugar free
不過講樣t-ara就唔靚

以前上高登已經知kpop編舞好能仁

阿基拉

屌你老母

唔駛搵食咩

之前港女過咗韓國發展果個幾靚
好過香港咩akb果件，果件柒到

ps5最正係向下兼容

莊定欣
以前睇家燕媽媽都覺得佢幾靚女

法國掙扎乜鳩都丁

冇乜興趣 尤其是見到飛鳥個髮型之後

我廿頭 無野想J
聽既歌仲係梅艷芳王菲個堆

女po成日見到佢留名

唔係膠樣濃妝都j得落

鹹濕仔黎

同覓膠一樣
去鍠區先知原來覓膠鍠迷黎

我支持J-pop
乃只係其中一樣

我十卜廣瀨同上白石姐妹俾你地jer

邊個廣瀨
呢排關注緊生物股長

迷基有無睇apink
尹普美世界第一

禾支持响

冇睇la

查蛇好似想召喚 禾呢個廣瀨鈴狙擊手
廣瀨絲絲 個格衰到咁都迷

Ching 唔記得轉acc ?

u睇下你個id

cap圖過乃po binc先

邊個黎

Sor 新人留名玩大咗

奥運d紀念品洗唔洗改2021
今次咁搞法，會唔會為咗經濟奶共奶得仲勁

你有冇覺得你老婆個頭好細
睇落去好怪

臉細姐 佢點樣我都愛

好可能會
而家唯有希望疫情過後
美國可以收中共皮

牙共呢招回血劍幾勁
反正對佢黎講人民賤過蟻
又可以淘汰成班老年人

広瀬すず同アリス
兩對姐妹都係家姐正d

夏空幾好睇牙

講笑咋我不嬲出名友善 好少jer人
放心喺度留名 呢度好多乃飯晌飯

好難ga
美國自己都咁多公司有業務係大陸
放咀炮多
我覺得

tesla個創辦人
不過美國都一早話要自主制作個d
咁岩就武漢肺炎

呢啲工業搬離中國有幾難
大部分都係低技術組裝
之前已經有一堆工廠搬咗去東南亞

口罩廠事件已經令到唔少人睇到個問題

話就話搬咗去但d廠有d都係大陸人過去開

起碼唔喺大陸境內 佢想用政府權力扣私人公司貨都唔得

冇得出街食飯了

安倍其實唔算奶共，奶共就唔會想自衛隊慢慢解禁變返軍隊。以前南泡朴謹惠都係，係支那隔離部署薩德，文在寅就堅奶，上任之後想拆左個薩德

新加坡呢d都係表面奶，底果陣反共

食kasin煮果d餸都食肥你啦

Tesla真係on99, 擺咁多錢做R&D, 已經比支那人偷左一次核心技術，仲要去支那設廠想成間公司送埋比人

岩岩食左炸咸豬手

jiyeon

斬左u隻手去炸？

Twitter 又有新trend ! 中国有人中咗漢他，鬼佬嘈緊！

唔能系牙，咁樣有排都無得上去歡樂

吊你老味牙

阿po沈旭暉

送啤酒

飲紅酒

係cctai學返黎

沈旭暉獨孤一味國際關係 og究識

cctai 邊有可能有咁高水準既發言

我迷基

依家1823唔給人投訴

我覺得tesla搶唔到pyd d客
大陸實唔會比pyd死

可以做kol了

究識果然名不虛傳

係打就快啦

打仗既話支那應該會支解，俄佬唔知想要多幾多個克里米亞

習帝陣間一個忽上腦走去打人搶地 全球真係係咁先

唔會啦
中共嘴炮就叻,邊敢開火
而家打仗係打輿論同經濟

包皮

其實打仗真係難啲
基本上質易戰為主 之前美國打伊拉克啲美國左膠都嘈好耐
雖然美國打中國基本上好快打完 但係應該普遍美國佬都唔會鼓吹打仗 左膠太多